人過40之後先嚟表白

個女仔 18-22 ?

正，差咁多年

其實香港女仔真係唔好太介意個男年齡大..
年齡細十個十一個仲同阿媽一齊住,比唔到女仔將來

怕咩

係唔會介意 依加好多女仔都搵個十年㗎啦
咁年齡大其實都有好多仲同緊父母住嘅

咁有咩所謂，佢唔鍾意你？

十年太窄，廿年啦

香港女仔根本一見個男唔駛供樓,又真係業主 100%
應該即同佢結婚....

冇試過，好難有渠道識喎
大廿年仲要未結婚

咁又唔一定，你唔好講到全部女仔都係咁

但係就算發展到，你同佢一齊咗
都好難再好似以前咁，做朋友咩都傾得講得

明明住係一個好困難嘅問題...
真正可以呢個年頭唔駛供樓嘅好男仔萬中無一
如果係要人地個老豆係李 + x 我都無野好講....
將就 d 啦....

表白咗之後佢點回應樓主你?

咁佢咩反應

咁如果個女仔肯同你一齊供咪得囉，你唔洗咁灰

考慮即不接受...
like 你又點會考慮啦

咁重叫有機會吖, 希望你表白成功.

我三樓一車位,可能我要有塊地先可以有人接受

利申: 1.75 米矮人加醜男

如果個女仔肯同我捱我實錫到佢燶

有冇咁誇張
都叫你唔好咁灰
又係你話有樓就有女朋友，咁一定搵到啦

會傾心事
易d了解對方
如果一齊到感覺都幾好

你冇遇過？

祝你攻略成功

無

加油，會遇到

you too

幾廿勾都唔撚化？

話遇就遇到咁易咩

唔係咁易架
咁咪為將來果個做好自己
等遇到都留得住人

都係嘅，但可能遇到已經錯過咗最好嘅自己，相見恨晚

你咁後生大把機會既
緣份就係得來不易
遇到先至會有果種好難得既甘甜

都唔後生啦
點解你講得咁心酸

你唔覺得得來不易既感覺好好咩

你咁講即係就算個女仔好鍾意佢都要忍住，唔可以咁快同佢一齊

咁又唔係
只係到有一下覺得佢係你要搵既人
就會有好幸福既感覺

你好暖呀
失戀嘅人應該要搵你傾計，咁就會開心返

多謝

加油樓主 愛情就係需要呢下嘅衝動 祝你成功